下星期一有八號既我切jj整刺身派連登

lm

Lm

留名睇走數

都on9我先唔撚要

樓主你切定都得

我想嘔呀.jpg

怕唔夠派

整山竹刺身？

一過咗十二點就算係週一喎……

00:01 am 計星期一

切撚定都得
朝早六點落波你切完包紮就好返工

jj 係唔係指你條撚先，

到時拎張林俊傑圖出嚟就唔好啦

咁咪即係全連登嘅人都幫你含撚？

屌你老闆啦我

樓豬咁嘅size要用切到原子嘅刀法

夠唔夠分比咁多位連登仔

吾夠派

有毒刺身